---
aid: 9025
zid: 137466
title: "连坐法振兴国家男足政策探讨"
author: sunqianjs
date: 2013-06-16 23:19:09+07:00
lastmod: 2013-06-17 00:27:00+07:00
---

sunqianjs 于 2013-6-16 23:19:09 发表了：

连坐法振兴国家男足政策探讨

3 国家男足屡战屡败，是我辈男儿之耻辱，尤其此辈不以为耻，实在证明这些男足从业者没有起码的荣誉感，鉴于国家对他们的赏赐已经太多，无法使其敬畏、努力，因此我提议，应以连坐惩罚为主要手段。以集体惩罚之手段建立集体荣誉感和团体意识。

具体如下：

一届比赛定下一个目标，例如进入复赛、打进前四等等，如果达到---厚赏国足人员既是应有之义。

但如果像现在一样失败，--就将全国甲 A、甲 B 所有运动员和教练员的收入扣除一半--作为惩罚性捐税--名字就叫【胜利捐税】，一扣四年，全部存入固定账户，

若下一次达到目标，就将这些款项给国足对发奖金---按人头平分，如果再达不到目标，此款项将捐给希望工程，并开始下一个四年扣款。如此循环，以集体惩罚之手段建立集体荣誉感和团体意识。

各位要依法办事，毕竟我们是文明国家了。

我的办法，8 年肯定见效，如果此次就以此法严惩，相信大部分失败的国足队员只能不再上国内赛场，否则会被其他队员活活踢死、踢残！以此为罚，何人不惧？哪个敢在不卖命？

此暴秦连坐执法也。

---

liuludehao 于 2013-6-16 23:21:14 发表了：

这是临高区呀，你这帖子应该在体育版呀

---

楚雪辉 于 2013-6-16 23:36:21 发表了：

等澳宋有足球队时可以用到

---

Targaryen 于 2013-6-17 00:16:50 发表了：

楼主醒醒 早就没有甲 A 了&nbsp;&nbsp;而且你这么搞的后果就是没人敢当主教练

---

sailor 于 2013-6-17 00:25:30 发表了：

现在到了去请朝鲜人当教练的时候了。。。

---

sugarman1202 于 2013-6-17 00:27:41 发表了：

居然还有人关心中国男足？小心导致不孕不育。

---
